黃店幫襯

問個問題
之前有人講過罷買黨鐵站/黨鐵商場嘅舖頭
咁如果係黃舖呢
e.g.渣哥一九九六@德福廣場

追問

想知